我的宵夜

飽到咁唔洗訓

sleep is for the weak

btw今晚唔打算訓
多野做

應該話食咁飽好易眼訓